{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Welcome to IA BIM","text":"<p>For full documentation visit mkdocs.org.</p>"},{"location":"#commands","title":"Commands","text":"<ul> <li><code>mkdocs new [dir-name]</code> - Create a new project.</li> <li><code>mkdocs serve</code> - Start the live-reloading docs server.</li> <li><code>mkdocs build</code> - Build the documentation site.</li> <li><code>mkdocs -h</code> - Print help message and exit.</li> </ul>"},{"location":"#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre>"},{"location":"kontakt/","title":"Kontakt","text":"<p>Biuro Krak\u00f3w, ul. Stelmach\u00f3w 58b/3  </p> <p>E-mail kontakt@iabim.eu </p> <p>Telefon +48 785 195 173 </p>"},{"location":"kontakt/#dane-firmowe","title":"Dane firmowe","text":"<p>NIP: 657-215-74-73 REGON: 021040055  </p> <p>Dane do faktur Industry Architecture iABIM Stelmach\u00f3w 58b/3 31-234 Krak\u00f3w  </p>"},{"location":"kontakt/#lokalizacja","title":"Lokalizacja","text":""},{"location":"o-nas/","title":"O nas","text":"Specjalizacja <p>Industry Architecture iABIM specjalizuje si\u0119 w dokumentacji BIM dla bran\u017cy architektoniczno-budowlanej.</p> <p>Pracujemy w obszarach OpenBim, IFC, specjalizujemy si\u0119 w \u015brodowisku Autodesk Revit oraz zintegrowanych \u015brodowiskach CDE. Znamy dobrze standard ISO 19650. \u0141\u0105cz\u0105c do\u015bwiadczenie projektowe z automatyzacj\u0105 proces\u00f3w w Python/pyRevit jeste\u015bmy najlepszym rozwi\u0105zaniem dla Pa\u0144stwa w zakresie jako\u015bci i wydajno\u015bci.</p> Historia i rozw\u00f3j <p>Pocz\u0105tki dzia\u0142alno\u015bci si\u0119gaj\u0105 roku 2009, kiedy rozpocz\u0119li\u015bmy prac\u0119 w obszarze projekt\u00f3w architektonicznych oraz wdra\u017cania narz\u0119dzi wspomagaj\u0105cych procesy projektowe.</p> <p>W kolejnych latach rozszerzyli\u015bmy ofert\u0119 o koordynacj\u0119 wielobran\u017cow\u0105 w technologii BIM, openBim (standard IFC) i wdra\u017canie standard\u00f3w informacyjnych oraz automatyzacj\u0119 zada\u0144 w \u015brodowisku Revit.</p> <p>W 2025 roku powsta\u0142a marka Industry Architecture iABIM, kt\u00f3rej misj\u0105 jest \u0142\u0105czenie wiedzy architektonicznej z nowoczesnymi standardami BIM i cyfryzacj\u0105 proces\u00f3w inwestycyjnych.</p> My tu rz\u0105dzimy! (desktop) Piotr Choroma\u0144ski <p>Architekt / BIM Lead</p> <p>Specjalizuje si\u0119 w dokumentacji architektonicznej oraz wdra\u017caniu standard\u00f3w BIM.              Odpowiada za jako\u015b\u0107 modeli i koordynacj\u0119 mi\u0119dzybran\u017cow\u0105.</p> Ma\u0142gorzata Choroma\u0144ska <p>Idea / Concept / Script Specialist</p> <p>Tworzy wizj\u0119 firmy i narz\u0119dzia automatyzuj\u0105ce prac\u0119 w Revit i pyRevit,              odpowiada za integracj\u0119 danych i raportowanie projektowe.</p> Specjalizacja (mobile) <p>Industry Architecture iABIM specjalizuje si\u0119 w dokumentacji BIM dla bran\u017cy architektoniczno-budowlanej.</p> <p>Pracujemy w obszarach OpenBim, IFC, specjalizujemy si\u0119 w \u015brodowisku Autodesk Revit oraz zintegrowanych \u015brodowiskach CDE. Znamy dobrze standard ISO 19650. \u0141\u0105cz\u0105c do\u015bwiadczenie projektowe z automatyzacj\u0105 proces\u00f3w w Python/pyRevit jeste\u015bmy najlepszym rozwi\u0105zaniem dla Pa\u0144stwa w zakresie jako\u015bci i wydajno\u015bci.</p> <p></p> Historia i rozw\u00f3j (mobile) <p>Pocz\u0105tki dzia\u0142alno\u015bci si\u0119gaj\u0105 roku 2009, kiedy rozpocz\u0119li\u015bmy prac\u0119 w obszarze projekt\u00f3w architektonicznych oraz wdra\u017cania narz\u0119dzi wspomagaj\u0105cych procesy projektowe.</p> <p>W kolejnych latach rozszerzyli\u015bmy ofert\u0119 o koordynacj\u0119 wielobran\u017cow\u0105 w technologii BIM, openBim (standard IFC) i wdra\u017canie standard\u00f3w informacyjnych oraz automatyzacj\u0119 zada\u0144 w \u015brodowisku Revit.</p> <p>W 2025 roku powsta\u0142a marka Industry Architecture iABIM, kt\u00f3rej misj\u0105 jest \u0142\u0105czenie wiedzy architektonicznej z nowoczesnymi standardami BIM i cyfryzacj\u0105 proces\u00f3w inwestycyjnych.</p> My tu rz\u0105dzimy! (mobile) Piotr Choroma\u0144ski <p>Architekt / BIM Lead</p> <p>Specjalizuje si\u0119 w dokumentacji architektonicznej oraz wdra\u017caniu standard\u00f3w BIM.  Odpowiada za jako\u015b\u0107 modeli i koordynacj\u0119 mi\u0119dzybran\u017cow\u0105.</p> <p></p> Ma\u0142gorzata Choroma\u0144ska <p>Idea / Concept / Script Specialist</p> <p>Tworzy wizj\u0119 firmy i narz\u0119dzia automatyzuj\u0105ce prac\u0119 w Revit i pyRevit,  odpowiada za integracj\u0119 danych i raportowanie projektowe.</p> <p></p> <p> Polityka prywatno\u015bci </p>"},{"location":"polityka-prywatnosci/","title":"Polityka Prywatno\u015bci","text":""},{"location":"polityka-prywatnosci/#1-postanowienia-wstepne","title":"1. Postanowienia wst\u0119pne","text":"<p>Administratorem Pa\u0144stwa danych osobowych, w rozumieniu przepis\u00f3w prawa o ochronie danych osobowych, jest Industry Architecture iABIM z siedzib\u0105 w Krakowie (31-234) przy ul. Stelmach\u00f3w 58b/3, wpisana do Centralnej Ewidencji i Informacji o Dzia\u0142alno\u015bci Gospodarczej (CEIDG), NIP 657-215-74-73, REGON 021040055 (dalej zwana: \u201eiA\u201d). Oznacza to, \u017ce odpowiadamy za wykorzystanie Pa\u0144stwa danych w spos\u00f3b bezpieczny i zgodny z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami, w szczeg\u00f3lno\u015bci z Rozporz\u0105dzeniem Parlamentu Europejskiego i Rady (UE) 2016/679 z dnia 27.04.2016 r. (RODO).</p>"},{"location":"polityka-prywatnosci/#2-w-jakim-celu-i-na-jakiej-podstawie-przetwarzamy-panstwa-dane-osobowe","title":"2. W jakim celu i na jakiej podstawie przetwarzamy Pa\u0144stwa dane osobowe","text":"<p>Dane osobowe pozyskiwane od Pa\u0144stwa przez iA przetwarzane s\u0105 w nast\u0119puj\u0105cych celach, zale\u017cnie od sytuacji, w kt\u00f3rej dane zosta\u0142y podane:</p> <ul> <li>zawarcia i wykonania umowy zawartej z iA (niezale\u017cnie od formy jej zawarcia: pisemnie lub poprzez skorzystanie z us\u0142ug \u015bwiadczonych drog\u0105 elektroniczn\u0105 za po\u015brednictwem strony internetowej);  </li> <li>wykonania ci\u0105\u017c\u0105cych na iA obowi\u0105zk\u00f3w prawnych, np. wystawianie i przechowywanie faktur, udzielanie odpowiedzi na reklamacje, realizacja obowi\u0105zk\u00f3w wynikaj\u0105cych z r\u0119kojmi, zapewnienie bezpiecze\u0144stwa \u015bwiadczonych us\u0142ug;  </li> <li>ustalenia, obrony i dochodzenia roszcze\u0144;  </li> <li>marketingu bezpo\u015bredniego produkt\u00f3w i us\u0142ug iA;  </li> <li>tworzenia raport\u00f3w, analiz i statystyk na potrzeby wewn\u0119trzne iA (m.in. raportowanie, badania marketingowe, targetowanie reklam, planowanie rozwoju us\u0142ug, rozw\u00f3j system\u00f3w IT, ocena funkcjonowania strony internetowej);  </li> <li>przesy\u0142ania informacji handlowych (za zgod\u0105) dotycz\u0105cych us\u0142ug i produkt\u00f3w iA oraz podmiot\u00f3w wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cych.  </li> </ul> <p>Dane osobowe nie s\u0105 wykorzystywane do cel\u00f3w innych ni\u017c okre\u015blone w niniejszej polityce, chyba \u017ce iA uzyska od Pa\u0144stwa dodatkow\u0105 zgod\u0119 lub b\u0119dzie to wynika\u0107 z przepis\u00f3w prawa.</p>"},{"location":"polityka-prywatnosci/#3-uprawnienia-ktore-panstwu-przysuguja","title":"3. Uprawnienia, kt\u00f3re Pa\u0144stwu przys\u0142uguj\u0105","text":"<p>Ka\u017cda osoba, kt\u00f3rej dane osobowe s\u0105 przetwarzane przez iA, ma prawo dost\u0119pu do tre\u015bci swoich danych oraz ich sprostowania, usuni\u0119cia, ograniczenia przetwarzania, a tak\u017ce prawo sprzeciwu.  </p> <p>W przypadku przetwarzania danych na podstawie zgody \u2013 zgoda ta mo\u017ce by\u0107 cofni\u0119ta w dowolnym momencie.  </p> <p>Osobie, kt\u00f3rej dane dotycz\u0105, przys\u0142uguje r\u00f3wnie\u017c prawo do przenoszenia danych oraz prawo wniesienia skargi do Prezesa Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych.</p>"},{"location":"polityka-prywatnosci/#4-komu-przekazujemy-panstwa-dane-osobowe","title":"4. Komu przekazujemy Pa\u0144stwa dane osobowe","text":"<p>Pa\u0144stwa dane mog\u0105 by\u0107 przekazywane:  </p> <ul> <li>podmiotom przetwarzaj\u0105cym dane w imieniu iA (np. serwis IT, obs\u0142uga korespondencji, ksi\u0119gowo\u015b\u0107, prawnicy, doradcy, agencje badawcze);  </li> <li>partnerom handlowym, agencjom reklamowym i podmiotom wspieraj\u0105cym akcje marketingowe;  </li> <li>podwykonawcom us\u0142ug (transport, serwis produkt\u00f3w, obs\u0142uga klienta);  </li> <li>innym administratorom danych (np. firmy kurierskie, instytucje finansowe).  </li> </ul> <p>iA nie sprzedaje danych osobowych osobom trzecim i nie przekazuje ich do pa\u0144stw spoza EOG, chyba \u017ce przepisy prawa b\u0119d\u0105 tego wymaga\u0107.</p>"},{"location":"polityka-prywatnosci/#5-jak-dugo-przechowujemy-dane-osobowe","title":"5. Jak d\u0142ugo przechowujemy dane osobowe","text":"<p>Okres przechowywania danych zale\u017cy od celu przetwarzania:  </p> <ul> <li>realizacja umowy \u2013 przez czas jej trwania i okres r\u0119kojmi/gwarancji;  </li> <li>obowi\u0105zki prawne \u2013 zgodnie z wymogami prawa (np. podatkowego);  </li> <li>prawnie uzasadnione interesy iA \u2013 do czasu przedawnienia roszcze\u0144;  </li> <li>dane przetwarzane na podstawie zgody \u2013 do momentu jej wycofania.  </li> </ul>"},{"location":"polityka-prywatnosci/#6-automatyczne-gromadzenie-danych","title":"6. Automatyczne gromadzenie danych","text":"<p>Podczas korzystania ze strony iA automatycznie gromadzone s\u0105 dane (logi systemowe, pliki Cookies).  </p> <p>Cookies umo\u017cliwiaj\u0105 m.in.: - dostosowanie dzia\u0142ania strony do potrzeb u\u017cytkownika, - zapami\u0119tanie ustawie\u0144 i sesji, - zwi\u0119kszenie szybko\u015bci dzia\u0142ania i bezpiecze\u0144stwa strony, - analiz\u0119 statystyk i marketing (np. Google Analytics, Google Ads).  </p> <p>U\u017cytkownik mo\u017ce samodzielnie zarz\u0105dza\u0107 plikami Cookies w ustawieniach przegl\u0105darki. Ograniczenie stosowania Cookies mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na niekt\u00f3re funkcjonalno\u015bci strony.  </p>"},{"location":"polityka-prywatnosci/#7-jak-zabezpieczamy-dane-osobowe","title":"7. Jak zabezpieczamy dane osobowe","text":"<p>iA stosuje \u015brodki techniczne i organizacyjne zapewniaj\u0105ce ochron\u0119 danych, w szczeg\u00f3lno\u015bci przed dost\u0119pem os\u00f3b nieupowa\u017cnionych, utrat\u0105, uszkodzeniem lub zniszczeniem.  </p> <p>Dost\u0119p do danych maj\u0105 wy\u0142\u0105cznie osoby posiadaj\u0105ce odpowiednie upowa\u017cnienia i zobowi\u0105zane do zachowania poufno\u015bci.  </p>"},{"location":"polityka-prywatnosci/#8-kontakt","title":"8. Kontakt","text":"<p>W sprawach zwi\u0105zanych z przetwarzaniem danych osobowych mog\u0105 Pa\u0144stwo skontaktowa\u0107 si\u0119 z iABIM, jako administratorem, za po\u015brednictwem powo\u0142anego pe\u0142nomocnika ds. ochrony danych osobowych:  </p> <p>Adres: Industry Architecture iABIM, ul. Stelmach\u00f3w 58b/3, 31-234 Krak\u00f3w E-mail: kontakt@iabim.eu Telefon: (+48) 785 195 173  </p>"},{"location":"polityka-prywatnosci/#9-zmiany-w-polityce-prywatnosci","title":"9. Zmiany w Polityce Prywatno\u015bci","text":"<p>iA mo\u017ce wprowadza\u0107 zmiany w niniejszym dokumencie, kt\u00f3re stanowi\u0105 odzwierciedlenie aktualnej Polityki Prywatno\u015bci. W przypadku modyfikacji zmienia si\u0119 r\u00f3wnie\u017c data ostatniego uaktualnienia, widniej\u0105ca poni\u017cej.</p> <p>Data ostatniej aktualizacji: 15.09.2025 r.</p>"},{"location":"portfolio/","title":"Portfolio \u2013 przegl\u0105d","text":"<p>Poni\u017cej zestawienie projekt\u00f3w biura i ich podstawowe dane.</p>"},{"location":"portfolio/#projekty","title":"Projekty","text":"Nazwa/Name Rodzaj budynku/Building Type Powierzchnia/Area Stadium realizacji/Phase Caf\u00e9 Luz Budynek us\u0142ugowy 13 440 m\u00b2 Projekt budowlany / Projekt Wykonawczy Dom jednorodzinny Ska\u0142a Mieszkalny jednorodzinny 240 m\u00b2 Realizacja Rewitalizacja podw\u00f3rka Przestrze\u0144 publiczna 1 200 m\u00b2 Koncepcja"},{"location":"uslugi/","title":"Us\u0142ugi","text":"<p>Pomagam zespo\u0142om projektowym szybciej i czytelniej dowozi\u0107 dokumentacj\u0119 BIM. \u0141\u0105cz\u0119 praktyk\u0119 modelowania z automatyzacj\u0105 Revit (Python/pyRevit/Dynamo) oraz raportowaniem danych (Excel/Word/PDF). Poni\u017cej znajdziesz zakres i spos\u00f3b wsp\u00f3\u0142pracy.</p>"},{"location":"uslugi/#dokumentacja-bim","title":"Dokumentacja BIM","text":"<p>Arkusze, zestawienia, detale. LOD/LOI wg wymaga\u0144.</p> <p>Co dostarczam - Komplet arkuszy i rysunk\u00f3w wykonawczych wg standardu biura/inwestora. - Zestawienia element\u00f3w, materia\u0142\u00f3w i pomieszcze\u0144 z kontrol\u0105 sp\u00f3jno\u015bci parametr\u00f3w. - Detale i widoki pomocnicze z w\u0142a\u015bciwym szablonem i skal\u0105.</p> <p>Standard i jako\u015b\u0107 - LOD/LOI zgodne z wytycznymi kontraktu. - Jednolite nazewnictwo, parametry i prefiksy; przejrzysty uk\u0142ad widok\u00f3w. - Kontrola widoczno\u015bci i szablon\u00f3w widok\u00f3w (template by name, bez \u201epsucia\u201d orygina\u0142\u00f3w).</p> <p>Formaty dostaw - RVT (Revit 2024), IFC, DWG, PDF/A. - Excel (.xlsx) z nag\u0142\u00f3wkami projektu i logotypami wg wytycznych inwestora. - Word/PDF generowane z szablon\u00f3w (raporty, protoko\u0142y, opisy techniczne).</p> <p>Przyk\u0142ady - Automatyczne tworzenie elewacji wn\u0119trz (Interior Elevations) z tagami i wymiarowaniem. - Arkusze z wieloma widokami uk\u0142adanymi kolumnowo wg prefiks\u00f3w (stabilne odst\u0119py i marginesy). - Zestawienia pomieszcze\u0144 i wyposa\u017cenia z eksportem do Excela i gotowym formatowaniem.</p>"},{"location":"uslugi/#koordynacja-kolizji","title":"Koordynacja kolizji","text":"<p>Regu\u0142y, iteracje, raporty KPI. Navisworks / IFC.</p>"},{"location":"portfolio/cafe-luz/","title":"Caf\u00e9 Luz","text":"<p>Opis projektu, wizualizacje i rysunki.</p> <p> </p>"},{"location":"portfolio/dom-skala/","title":"Dom jednorodzinny Ska\u0142a","text":"<p>Opis projektu, wizualizacje i rysunki.</p> <p></p>"},{"location":"portfolio/podworko/","title":"Rewitalizacja podw\u00f3rka miejskiego","text":"<p>Opis projektu, wizualizacje i rysunki.</p> <p></p>"}]}